(丫丫愛徒)鳳翠候選人蔣旻正遇襲 兇徒警告：如果你選到就打X死你！

上水鳳翠區候選人蔣旻正遇襲！事發於傍晚6時許，當時蔣旻正與一名女義工正於上水鳳南路翠麗花園外擺街站，突然一部深色私家車駕至，跳下2名年約20至30歲、穿深色衫、戴口罩男子，然後快步衝向蔣旻正，將他推跌後拳打腳踢，二人集中拳打其頭部及狂踢其尾龍骨，其間有人更警告他：「如果你選到就打X死你！」打足半分鐘後，兩名兇徒上車逃走。

警方接報到場後，將蔣旻正送往醫院，初步檢查後，他頭部及尾龍骨位受傷，右手亦有擦傷，目前正等候照X光作詳細檢查。